林鄭、中聯辦摧毀一國兩制

它們推反了一個兩制的精神，違反中英聯合聲明、強姦香港！

但- 我還是要反抗到底！

G持

一早就應該知一個兩制民主回歸ON9架啦

你個個POST貼都算
貼一幅好啦
你咁洗法好反感架

全部都只係持牌人

可否不要騎劫這重大的問題的po.